李至誠先生用咗25日就成萬負皮，真係曠世奇才

高人

仲唔訓係度做咩

lm 睇佢一夜傾家蕩產，家不成家

依家d大學生心地咁差既咩

cls 呃學資老母坐幫佢頂都坐監，都唔信佢老豆間公司有冇逃稅

唔係假膠黎架咩

其實係假膠 你地以為撚緊狗 其實係佢撚緊你

撚到自爆

吾想温書想訓教

假膠之鬼

應該哥120萬要cash flow先可以喺之前幾年呃到申請到資助